今日突然係fb 見到咁既野

今日開fb 見到咁既post 雖然我唔識佢 但係n年前己經睇過佢話想跳 n年後亦都話想跳 又彈出又彈入都唔知今鋪係咪真 我應唔應該搵佢好？生命寶貴

[url][/url]

又係佢

你仲開post問?!